\begin{tabular}[c]{|rl|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline 
\multicolumn{17}{|l|}{\large \cellcolor{gray!25} \bfseries Dépendances SAEs vs Ressources au sein du S1} \\ 
\hline 
 & & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Initiation aux réseaux informatiques}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Principes et architecture des réseaux}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Réseaux locaux et équipements actifs}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Fondamentaux des systèmes électroniques}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Supports de transmission pour les réseaux}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Architecture des systèmes numériques et...}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Fondamentaux de la programmation}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Bases des systèmes d'exploitation}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Introduction aux technologies Web}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Anglais technique 1}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Expression-Culture-Communication...}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Projet Personnel et Professionnel}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Mathématiques du signal}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Mathématiques des transmissions}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Gestion de projet 1 : Maîtriser les bases de...}}

\\ 
 & & 
\rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R101}{\textcolor{ressourceC}{R1.01}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R102}{\textcolor{ressourceC}{R1.02}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R103}{\textcolor{ressourceC}{R1.03}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R104}{\textcolor{ressourceC}{R1.04}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R105}{\textcolor{ressourceC}{R1.05}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R106}{\textcolor{ressourceC}{R1.06}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R107}{\textcolor{ressourceC}{R1.07}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R108}{\textcolor{ressourceC}{R1.08}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R109}{\textcolor{ressourceC}{R1.09}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R110}{\textcolor{ressourceC}{R1.10}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R111}{\textcolor{ressourceC}{R1.11}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R112}{\textcolor{ressourceC}{R1.12}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R113}{\textcolor{ressourceC}{R1.13}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R114}{\textcolor{ressourceC}{R1.14}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R115}{\textcolor{ressourceC}{R1.15}}}

\\ 
\hline 
~\hyperlink{SAE101}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.01}}  & \small{Se sensibiliser à l'hygiène informatique et à...} & 
$\times$ & $\times$ & $\times$ &  &  &  &  &  &  & $\times$ & $\times$ & $\times$ &  &  & $\times$
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE102}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.02}}  & \small{S'initier aux réseaux informatiques} & 
$\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ &  & $\times$ &  & $\times$ &  & $\times$ & $\times$ & $\times$ &  &  & $\times$
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE103}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.03}}  & \small{Découvrir un dispositif de transmission} & 
 &  & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ &  &  &  & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE104}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.04}}  & \small{Se présenter sur Internet} & 
 &  &  &  &  &  &  & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ &  &  & $\times$
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE105}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.05}}  & \small{Traiter des données} & 
 &  &  &  &  & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ &  &  & $\times$
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE171}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.PORTFOLIO}}  & \small{Portfolio} & 
 &  &  &  &  &  &  &  &  & $\times$ & $\times$ & $\times$ &  &  & $\uparrow$
\\ 
 \hline 
\end{tabular}